哪人必須寫入死亡筆記？

金金？侵侵？定小熊維尼？

林鄭月娥

奶白兔仔糖